新手 想加入文宣組/公關組

各位巴絲打大家好

我都想知點入谷

成日係街見到都覺得好靚 🥺

用ps整咗張 唔知有冇用